我敢講今次自殺單野cctvb 一定唔會報/誤報

今次單野cctvb 一係就唔報，一係就老屈個女仔係因為感情問題自殺

唔好再同我講cctvb d 記者無辜，佢地同黑警一樣冇一個係無辜，做得cctvb 新聞部既就預左落地獄，咪撚再幫呢班含家剷洗白

唔好同我講前線cctvb 記者無辜，咁都講得通既大家可以返屋企訓，因為前線黑警都係無辜打份工

肯撚定唔報

會話感情問題

如果唔係 應該加入文宣，唔好比義士嘅死白費

唔好要我去諒解作惡之人!

甚麼可恨之人必有可憐之處? on9歪理

唔報

果d 叫唔好擋cctvb 記者同唔好對黑警講粗口果班無人性既人渣麻煩大家見一個屌一個，對自己的人就咁嚴厲，又唔見佢地呢班撚樣對個政權咁嚴厲？

平時一般自殺都唔會報
關政治事既自殺更加唔會報

靠大家帶返個真相出去

下次見到CCTVB 就唔係圍佢屌佢咁簡單

邊個阻人屌cctvb 既記者都係鬼

叫人專重新聞自由，但作故仔嘅算乜野新聞工作者？

無睇tvb
Tvb有無報金鐘烈士？

做前線嘅
助紂為虐 一樣有罪

如果唔報或者屈佢,我地要TVB付出代價

打手辛苦多日為無線洗太平地，睇嚟又要一舖清袋

push
大家陪下屋企人睇新聞幫手解釋返
好撚多謠言傳緊

傳媒好多時唔報自殺新聞係因為行內有指引，驚引起其他人仿傚，尤其TVB傳播率咁高只會處理得更加小心，相信唔報嘅機率會較高。

但

見到近日好多激進辱罵甚至聲言要針對前線TVB記者take action嘅言論，我希望大家仲記得，仇恨唔係呢場運動嘅初心，你出嚟嘅目的唔係鬧差佬同記者洩憤，而係要求：
撒回惡法
收回暴動定義
成立獨立調查委員會查警察濫用暴力
要求撤銷被控示威者嘅控罪

我哋係因為愛香港，所以先一齊出嚟守護呢個家，使我哋強大嘅係愛，而唔係仇恨。

依加唔係我地洩憤，而係佢地企係前面阻頭阻勢，咪撚再幫黑警同cctvb 記者洗白啦，人地當你敵人炸傻仔

點都好啦，你地照顧好自己情緒。
希望傳媒唔係繼黑警同放料25醫護之後第3個成為市民敵人嘅團體啦，一言難盡。